We have to be very strong, if we want to do something very wrong

這樣會否破壞了交往
我們可否繼續再交往

Ok